大家入一入黎！請盡早計劃前路！

個人建議：

下下星期日12月1日正式舉行第一次全港性九區同步遊行！並且由運動地區遊行嘅搞手入紙拎不反！

個人唔睇好12月8日民陣港島集會拎到不反！到時候結果將是11月2日攬炒集會嘅翻版

【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

歡迎手足在下列舉行一啲可行嘅活動
呢家勇武派受到重創
有返啲回氣活動
或者支持勇武集會

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)